請教帖 考完Dse都搞唔明升學點玩

小妹2020dser，出嚟成績比預期低。
喺唔知讀乜好嘅情況下就求其揀左幼教hd，諗住都有些少興趣。
點知一讀就出事，原來我鍾意小朋友但頂唔順幼園文化。
而家gpa 得個3出頭，但我就真係唔想升幼教科了，仲想讀多陣書。
咁嘅情況下，我想讀偏文科（中文），讀中史、編輯之類果種可以點搞？
Gpa 低我係應該讀asso 定試下報year1？
Year3斷估都唔收？
（當年best5得14 /15分,中文攞3但作文有5）
我英文得2咋！忙住實習未考ielts!
求指教

Asso

IELTS 都未考 英文得2
除左asso可以點？

仲未有時間考，日日實習就嚟嘔
但係真係會考，但如果得6係咪冇乜用
諗住襯一個月暑假考

未考講乜都無用
你英文得2即係底都唔好
温完書考左IELTS先好講啦
Dse lv2 又無IELTS 淨係讀到asso/hd

做名牌sales好過啦
順便識啲有錢佬

如果讀asso 會讀邊間好？
之前真係搞唔明升學制度同學校背景呢回事
其實我覺得讀asso 都好，多少少時間俾我再過渡過渡

唔好淨係負評我啦，認真問。
與其再讀4年幼教degree ，我不如讀我想讀嘅科好過

Gpa夠咪hd轉文科degree
再唔係就直接asso

樓主唔係想講
HD 畢業之後可唔可以讀其他科？

其實有冇打算重考dse 你啲分都真係唔好

本身教大幼教hd?
過3試下博下教大 BEd (chin hist/ hist)
當然可以博下其他u 既history/ journal
真係要快手
好似就快截non jupas

就係才問呢個！
不過如果gpa得3會唔會冇人收
畢竟我之前係讀幼教。
Sor for 1999

其實有考慮，但如果重考都冇乜上幾多分咁又好似冇乜意義

nonjupas報咗先
跟住再考ielts
收唔收就睇運
總之報咗先

咁我覺得係你點睇你之後嘅路

如果你最終係想要有個degree收尾，重考係相對好啲
好難話人地完全唔睇你dse
簡單一個道理，比你揀你都會期望揀一個dse又唔差，gpa又靚仔嘅人啦

如果你覺得hd都真係好夠，咁就可以唔洗刻意重考

所以咪要夠高gpa

year1自資啦

直接入ou 是單拎人學位再讀碩士囉

讀完先啦

1. 唔好重take DSE，cost太大。
2. hd asso同一level，再讀嚟有咩意思？btw樓主yr幾？

3. 可以試下報自資大學。恒大文科要求2.5/2.3就得。

首先入去讀Yr1，之後再non jumps入八大。

作為參考，恒大商科non jupas入八大yr 1有3.7以上就得，而且喺直駁Yr2。

一系報文科asso，一系好似上面ching講報edu chinhist ed 都好似可以。
但係考左ielts先，起碼要證明左自己英文能力

13,14分？係邊到讀緊幼教hd？

其實我先yr1，我都明揀返hd asso好奇怪咁，但我驚上唔返。
自資大學可以讀一年再轉校？呢個真係唔知喎